黑社會扮示威威者打市民 今次已fc

傷者的父親其後於今日凌晨1時許，在醫院報案。警方接報到場經初步調查，案件暫列「襲擊致造成實際身體傷害」，交由荃灣警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。少年手及背中棍受傷，幸仍清醒，於仁濟醫院治理。警方稱，涉案的3至5名男子，案發時身穿黑色上衣及戴口罩。

上次未fc就出post sorsor

—————-
幫手 輸緊！！

———————
大力呼籲
每區有心人請團結起來
組織人手保護陳抗市民
長沙灣 - 長社力
大埔 - 大埔gp

？